點解郭靖一個月學識15掌 仲比7 公話佢資質太差？

點解射雕成日要屈郭靖資質差
學完降龍掌佢已經差唔多top 20行列 個d 乜鳩歐陽克即時變垃圾 2個月變高手仲棍點

九陰 內力+補血bug
降龍 頂級外功
左右互搏 兩次進攻

佢學得成唔代表用得勁

你一個月學識渣車, 但洪七公係f1賽車手, 郭靖仲好似港女咁chok下chok下

stroll

相比另外四絕絕技 洪七公嘅降龍十八掌算係最適合郭靖學，btw有個作品post，做乜另外開post問

因為d精微位佢要好耐先明
睇佢學亢龍有悔就知

一日學識vs1個月學識

打後直頭冇資質 耶律齊學得14掌就收皮

倚天入面史火龍咪仲垃圾 天下第一幫淪落到咁既地步 仲要最尾搵個o靚妹做幫主